唯求在某次 晉晴歡樂過

時間夠了 毛巾偏偏積了貨

搵人作埋佢